{
  "id": 1108595325,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"29.0864906311,37.773525238,29.0864906311,37.773525238",
    "geom:latitude":37.773525,
    "geom:longitude":29.086491,
    "iso:country":"TR",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Izmir Asf. ?z. No:28/a",
    "sg:city":"Ikitelli/K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Home & Garden",
            "subcategory":"Hardware",
            "type":"Retail Goods"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+90 258 265 9548",
    "sg:postcode":"34670",
    "sg:province":"Denizli",
    "sg:tags":[
        "lathe"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3g1ycNeE0DeSrJ0A7SsYoI_37.773525_29.086491@1306270059"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1474065432,
    "wof:geomhash":"bc68288f8e55b9d6c223f9acb44148a6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1108595325,
    "wof:lastmodified":1474065432,
    "wof:name":"Seref Torna",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "lathe"
    ]
},
  "bbox": [
    29.0864906311,
    37.773525238,
    29.0864906311,
    37.773525238
],
  "geometry": {"coordinates":[29.0864906311,37.773525238],"type":"Point"}
}